你老母用黃店嘅名吸客

「易鐘情」呢間公司講到自己幾撚專業於鍍膜 又法拉利塗層又叫人唔好遲驚太多工序做唔切

結果：
1. 約人9點 9:40先到
2. 鍍完膜完全唔冼水 仲話乜撚嘢爆水珠高速唔洗用雨撥 信你死撚咗啦cls
3. 拎完車之後永遠唔覆wts 文字圖片錄音全撚部唔覆 勁不負責任

雖然你on99 但都係嗰句 永不割席 希望你可以做返好d 唔好辜負其他有心幫襯你地而唔係其他立場不明嘅舖頭嘅客仔 同埋唔好辜負我之後recommend黎你地到做鍍膜嘅frd

呢間野個名臭左好耐
竟然仲有人搵佢整車

屌 無起底 見佢好撚黃就落撚咗搭

樓主屌黃店 RIP

傻仔錢係易呃

早排先有人上嚟開post 屌撚到潛水

真係唔怪得呢間閪野做咁耐都唔撚執

總係有d傻西 唔撚上網睇下d評價同資料 就咁幫襯

見佢價錢平就狗衝幫襯

而家直頭出下post唔比黑警幫襯就以為係黃店比錢人賺

黃大哂咩

仲唔割？ 黑店black list佢啦

有人講過比佢打蠟 打完仲花過未打

呢間野

約佢星期六做鍍膜，都預左第二日星期日先攞到車，咁好啦打電話去約期，同我講一早9點幾擺低部車俾佢做，之後問佢第二日幾點攞車，佢夠薑同我講即日下午3點攞得，識鍍膜過程既都知，做鍍膜要洗車、脫脂，上鍍膜、俾時間硬化，屌你老尾6個鐘做齊咁多野？聽完之後搵過第二間做好過，你話黃店都係咁話

假黃黎

唉屌 睇完好撚嬲自己點解咁撚on9

真心希望唔好再有手足被呃 屌你老母日日自hi打拳 點解咁撚痴線嘅撚樣我都會信佢 真心on9

屌你去到佢檔野都知咩料啦 爛地一塊
求其紮個蓬當鋪頭咩

又偏僻 架車放低完都唔知會唔會比人偷鳩埋

我屌你老母臭閪呀
易鐘情
我係你其中一個客啊死仆街
睇你fb就好似好好咁
我認我貪平我抵撚死
不過都唔希望有下一個人中伏
初初新手上路買車一個月咩都唔識
放低架車之後你係要搭的士走同搭的士去拎返
你喺佢個場係見唔到任何所謂鍍膜嘅嘢
只係見到香蕉蠟
但係佢Fb自稱乜鳩五重打蠟
我已經知中伏
做完好似冇做
架車仲好似花過未做之前
我有中傷你嘅死全家
之後入返啲車谷，識多咗玩車嘅朋友
依家垃圾係公認呃鳩人嘅

Post多次
屌你老母專呃新手
揸車多過一年，有入車群組
都知呢間野伏到仆街

真黃假黃就判斷唔到
但綜合網上評價就判斷到係垃圾

黃又點，借住手足之名就可以做乜都得？
大佬一分錢一分貨點都要有啲質素啦係咪
割佢老母啦

貪平！新仔唔做功課，睇份價都知出事啦

呢間係咪12h果間

Tui

有無人去過車之戀？
500打蠟

佢有說我地比多$1000做12H 但無人做

但佢問加$300鍍內籠我比撚咗

又多一名苦主

我差d都因為佢黃店想試
不過網上好多負評最後都無去

柒頭

好似仲有一間森林pro都黑黑地

我book左今個月做鍍膜，黑店黎？

咪撚做，黑店黎
做完個垃圾鍍膜一啲都唔跣水 態度又差

有無邊間值得做？
我部錢七黎渣左兩年想渣多年就換車
但自己都只係一個月洗一次車，假日車黎
主要想拋光打蠟
果時見佢有1000$plan所以預約左fb d comment 又正面（我知一定有打手）

我自己去開果間係元朗，你fb搵 叫元朗富城汽車服務
打蠟/鍍膜都係搵佢幫我整，手勢好，態度好好的師傅
非打手，純粹分享下

幾錢搞咗咩

浩昇啦，之前做過一次800蚊都捱到3個月
好似搬咗去元朗工業區

我泊露天場
應該兩個月乜都無，但差唔多新年主要想拋番光你去做鍍膜？

半年前做過三重水晶，前排佢有優惠所以做埋個一年期鍍膜
我覺得佢呢間價錢都算公道，同埋真係有禮貌
佢fb唔係特別多like/comment，但係起碼人地唔係搵打手幫佢洗版廢事講咁多一陣比人以為我係打手

其實睇佢成品相都見到個質素
「鍍完膜」但個底仲有太陽紋

森林fb comment 都幾多正面
上連登比較少人提
香土有個post就一面倒負評

有冇巴打試過泓鋒？

我老友架車比佢打薄左層油 而家好易甩

想出去俾人打蠟, 有冇推介

D水漬, 太陽紋打唔打得走

我同你一樣泊露天，我拋光打蠟

呢間CLS架，洗完車屌你老母條軨都仲係污糟既

我有個朋友諗住試吓鍍膜啦，都仲有花嘅
成日想遊說佢買個貴plan咁梗係冇買到啦
結果11點放低車 4點就有得拎
我心諗都唔個鍍乜鳩

其實鍍膜有冇大概幾錢

你自己做？我懶得自己黎，有無店介紹？

我咪介紹咗浩昇

洗車俠?
無記錯係call4van老細開

利申，未試過

買支ceramic wax
好好用 又方便
超防水

又話支持黃店不割點點點